［突發］天琦由打刑期直接轉打定罪

本身一路都話打刑期
而家直接轉打控罪
即係佢想搏一搏
一係即刻出黎同大家勇武抗爭
一係就同入面班義士齊上齊落
冇人諗住呃你35萬吖！

光復香港

推依個 比隔離個post嚇死

推
天琦

推

加油

Pish

要成功

時代革命

比tg 嚇親

咪撚係嚇9死

天琦加油！

推、有人出 fake news

會唔會係因為打甩定罪既話會成為案例 用以幫到其他義士？
利申唔識
求law 撚

推番上去

Push
我愛天琦b

天琦
All in or nothing

;

天琦加油

咁樣姐係自我放棄

如果打得甩，直接出得返嚟

個官呢個時勢邊會俾佢放出嚟，想俾中共斬死？

幫推

好大風險

天琦加油呀

直接打甩條罪仲好啦

不要教條主義

tui

推，真係比隔離post嚇一嚇

有無機會保釋左先呢

All in or nothing

都預左上終審架啦

想推

推番先

天琦

屌

有冇TG channel live

推啊啊啊啊啊

推呢個

咁有把握？

why not both?
就算定罪輸，早D出嚟都好呀

但係咁樣 勝算會高d？

Push

我是護琦手

如果受理，係唔係有得保釋出黎？

我諗佢律師夠膽咁樣all in 法應該都有51% 把握

覺得係

寧為玉碎

推呢個
隔離唔睇清楚

不過以做案例黎講算係好目標 幫到義士 多謝天琦

光復香港 時代革命

All the best

天琦 加油

睇呢個啦

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：快d黎啦
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

天琦加油！！
集氣集氣！

有冇法律撚出黎幫大家解說下
係咪會即日有埋結果？會唔會要押後再審之類？

天琦bb, 一定要冇事呀！

push

紅官黎 天琦好博

即係呢鋪點都要贏

推呢個

佢出黎有做大台之險
都要小心

點算 睇個標題都緊張到想喊

天琦，我哋要一齊行落去，一定唔可以放棄

推番呢個先！

邊可能即日

push!

加油！

係呀 屌 個心都離一離

你老母個閪大撚過你個頭啦傻閪

又要排幾耐先再審？

嚇死我咩
重點係今次邊個官審

Push this 比隔離嚇死

佢想同香港人講 it's all in or nothing睇字都睇到緊張

天琦bb

笑死
所以咪話你班撚樣無大局觀
根本個目標就唔係高院
而係終審法院

一係判我有罪
一係冇罪

都唔接受坐少幾年就算

打柒佢老母
光復香港 時代革命

有冇佢個Case 既懶人包
睇唔明

天琦要加油

pishpish

唔係fake 係tg遲update 虛驚一場

一定要贏啊
如果贏咗
之後嘅兩千個義士都跟新嘅暴動定義黎判㗎

集氣

畀隔離個post嚇撚死

應該係驚上訴刑期會加刑
兩害雙權取其輕

天琦，快啲出嚟呀

兄弟爬山各自努力呀 罰你睇多次天琦民族黨發言

我覺得無可能俾佢出嚟。

加油 光復香港

唔好放棄

明明上訴判刑都仲有D機會判輕D...但改為直接上訴定罪
係咪想成為一個案例幫黎緊會比人告暴動既手足

俾隔離post嚇死

一定成功！天琦加油 仲有兩位義士！

今日嘅官係紅官嚟，好驚

依家天琦出黎我我想佢玩下音樂算了 我地頂啦 唔想佢再坐 佢一定比人針對

又係一個紅底官，好撚sad

姐係與其博佢減刑
不如博佢打甩條罪

打刑期 打刑期 打
打定罪 打定罪 打
打黑警 打黑警 打
梁天琦 快撚啲出返嚟

終院好似最少要100萬

港共唔會俾佢打甩，咁大件事唔會有司法獨立

即係之前一直都話佢打刑期
假若 打贏咗就將會獲得減刑

依家佢選擇放棄打刑期
直接上訴質疑法院對佢嘅判罪
一係無罪釋放 一係繼續坐埋本身嘅刑期

推依個

依家呢個官將學聯3個由緩刑改刑坐監

推哩個post!

佢呢個輸左都係番去繼續坐番淨低個d 有哂心理準備嫁啦

Confirm 左? 有無detail睇下?

加油集氣

玩咁大
go big or go home

推 但今時今日司法制度。。。。

講真今時今日天琦要籌100萬打官司
我諗唔洗半個鐘就達標
應該同上次一樣個個會屌課唔到金

推啊
嚇死人咩隔離post

天仔

眾籌15分鐘搞掂 有咩驚！

天琦
我哋永遠都記得你呢個名字

oh...咁個律師都可能考慮埋依樣野

啱啱睇隔離講到佢放棄人生咁
然後個個都留言

紅底？又係輕判休班警，重判社運人士個啲仆街？

控方今日身體唔太好

加油呀！

會加刑？

我都覺係想上終審，如果番到就直接幫手立案例

推
天琦BB加油

有無手足知邊個律師幫佢打？

bb

係為所有被捕義士而all in

商台新聞調轉講

光復香港
時代革命

電台新聞話放棄左定罪上訴

推 光復香港

【1000】多個Telegram頻道流傳，梁天琦放棄刑期上訴，改為就定罪上訴。此為誤傳，梁天琦只會就刑期上訴。

Source ：反送中已已核實channel

又如何

大力推呢個
天琦加油

2019-02-15
上訴庭法官潘兆初快將接任高等法院首席法官，目前正等候政府品格審查程序，司法機構最快今年3月公布。潘兆初處理過多宗社會廣泛關注的爭議案件，包括曾就佔領行動頒布臨時禁制令，以及參與律政司在「雙學三子」黃之鋒、羅冠聰及周永康重奪公民廣場案的刑期覆核，令他們由被判處社會服務令及緩刑改為即時入獄6至8個月，其後上訴到終審法院才維持原判

就係教緊大家咩叫all in or nothing

推上去

港共可能會比佢出返黎
佢地想要我地有大台

#高等法院第7庭

〔更正更正更正〕
關於梁天琦上訴
係梁天琦只就刑期提出上訴
放棄就定罪提出上訴

出咗判書

好亂呀

對唔字

應該唔會？

上訴終審都要，唔好放棄，錢唔係問題，要幾多我地課幾多

推爆佢

多謝幫口

吓？

fight for freedom!

呃咩35萬
佢話拎35萬買糖我都照籌
不造神 但欠佢太多

好亂呀

炒車了

要錢出聲

推呀！

Support

條罪咁易入
邊有得打
跟本條罪違犯集會自由

又更正喎

祝成功！

上訴刑期但係係紅官

調轉wor

佢成功打甩既話就多個案例幫千千萬萬個手足

駱應淦

屌你老母
一定要贏！！！！

係上訴刑期唔係上訴定罪

#高等法院第7庭

〔更正更正更正〕
關於梁天琦上訴
係梁天琦只就刑期提出上訴
放棄就定罪提出上訴

出咗判書

唔係話誤傳咩

from 反送中核實頻道

天琦 要錢出聲

炒上炒

我就係到諗 明明早幾日先叫人籌錢
點會放棄上訴 原來轉左打大老
集氣呀

推多下~

1000萬都籌到啦屌

唔會放返出嚟架啦
死心啦
利申 反手燈

如果係藍官一樣唔會减刑

真？？

好緊張
天琦加油

點丫好亂

推呢個po 拉隔離

文字直播都更正咗 佢係打刑期

35萬，佢話要食飯都唔止捐35萬比佢喇

博一博

要幾耐先知結果

車已炒 拉

推啊！！！！

幫天琦集氣，加油！

一定要贏

推啊

原來真係會

//閣下不應在沒有詳細考慮下而貿然提出上訴，否則可能會有反效果。舉例，如閣下為判刑提出上訴，但處理上訴之法庭認為有關判刑太輕，便可能會頒下更重之刑罰。此外，如高院上訴法庭認為閣下之上訴毫無理據，便有權下令閣下在聽候上訴裁定時被扣押的日子，不得計算在原定之刑期內（《刑事訴訟程序條例》（第221章）第83W條），即是變相加監。//

輕判左都唔會加，除非係律政司上訴刑期覆核

係打刑期呀

【1000】多個Telegram頻道流傳，梁天琦放棄刑期上訴，改為就定罪上訴。此為誤傳，梁天琦只會就刑期上訴。from反送中已核實資訊頻道

點解會有假消息

係，上訴庭點界定暴動下面既court一定要跟

拉

天祐天琦

天琦加油，等你

L樣潘藍到pk
高院應該無乜好消息，將個希望交俾馬道立

?????????

打乜都好

加油天琦

依家咁港共有冇可能比一個咁大影響力既人物打甩？
佢出返黎一齊嗌光復香港時代革命就不得了

【1000】多個Telegram頻道流傳，梁天琦放棄刑期上訴，改為就定罪上訴。此為誤傳，梁天琦只會就刑期上訴。

係，
打定罪就算輸都應該唔會加佢刑

天琦，我哋等你

更正咗wor 只會就刑期上訴唔係上訴定罪

係
嚇到個心離一離

神呀 幫一幫香港人

#高等法院第7庭

〔更正更正更正〕
關於梁天琦上訴
係梁天琦只就刑期提出上訴
放棄就定罪提出上訴

出咗判書

各位手足唔好意思

打乜都好 都係想早d見到大家
早d見到佢欠天琦太多
35萬都黎唔切課金就達標

就算最後咩都無變
點都會等埋你出來一齊光復香港

唔會，一係減一係維持原判

集氣呀

炒車炒車再炒車

型撚到

係喎，嚇到差啲喊出黎

推呀

幫天琦集氣！
我願意用我6年壽命幫天琦打甩呢條罪

天琦加油
出嚟一齊推翻暴政

法律界你哋根本知道梁天琦係坐政治監
香港太多不公義
一齊令香港重回正軌推翻暴政

香港人

而家又更正返天琦係上訴刑期唔係定罪喎

真漢子

加油啊天琦bb

【1000】多個Telegram頻道流傳，梁天琦放棄刑期上訴，改為就定罪上訴。此為誤傳，梁天琦只會就刑期上訴。

本民前

突發 又炒車啊 天琦只就刑期上訴！

天琦是捨身成仁了
他要坐足六年
也不願減刑
因為減刑就會打擊抗爭士氣
減刑也代表向政治審判妥協

集氣 天琦加油

天琦先唔撚稀罕呀，大台 😂😂😂笑撚左

車已炒

加油💪

天琦係香港國總統

加油呀

炒左車 咪撚再推

點解佢唔起訴哂2邊 係咪有成本or風險?

佢要lead
我求之不得

全港集氣

上訴刑期
拉

加油!!!

如果打唔甩，佢係要加刑真係搏到盡

歷史因由
暴動罪定義太廣

同緊急法一樣
用前朝惡法玩野

有無可能打刑期 今日就放出嚟？

大家又炒咗車喇

天佑義士

掂唔掂？

最強中最強咁制

加油，一齊集氣！

大粒野黎
google一下

不過佢都有份打七警案

一步一步黎好d wor

唉真係好想佢打定罪。。。點解係fake news架

唔好推依個post 炒上炒
判書出左 上訴刑期 唔上訴定罪

咁出名都唔識

近期電視成日見到佢

要贏呀

香港最勁果批咁滯

光復香港 時代革命
天琦加油

要呃都唔呃咁少。
支持，唔夠再捐！

好似做左主席

計佢幾時開始坐
睇下減幾多 坐得夠可以即出

集氣！！！

暴動罪闊到嘔
打定罪其實不智

咁樣未幾好

pish

笑左 係天琦話唔需要大台

如果改做三年都好快出番黎

為天琦集氣

個人覺得個控方律師得啖笑

好似都未準備好咁

？有讀寫？

唔好推依個post 炒左車
判書出左 上訴刑期 唔上訴定罪

係依度睇文字直播啦

集氣，要打甩

都係打刑期呀

推 天琦

天埼

炒車啊屌你

控方律師係邊個？

天琦加油！香港人等緊你

似係值日官

收35萬真係同免費差唔多架啦

其實無咩可能。。。
不過都希望會係咁

我是護琦手啊屌

佢好似都有份去法律界遊行

God bless

洗乜準備
個官係自己人喎

唔好意思
唔明

咁流？

天佑天琦

絕對係

香港好似仲未有上訴加刑期呢樣野？

扯貓尾

打刑期啊 追post啦

推爆！

反抗

我愛梁天琦 梁天琦加油

最後更正左

〔更正更正更正〕
關於梁天琦上訴
係梁天琦只就刑期提出上訴
放棄就定罪提出上訴

出咗判書

各位手足唔好意思

天滅中共

加油 一定要成功 出返嚟大家一齊行落去
當年我都有投票俾你架

大家不推文回覆 或者過隔離post討論

炒哂車啦，追下post啦

天琦唔係比人告煽劃暴動咩？

突發 又炒車啊 天琦只就刑期上訴！

推依個post fc左
天琦上訴刑期 唔上訴定罪

TG文字直播

善用不推文回覆

其實真係唔好太期望天琦出到黎會帶領大家勇武革命, 聽聞佢7月封信俾人改過, 佢原本寫得仲更加溫和 佢出返黎應該覺得俾人擺左上神枱

35萬夠唔夠？

打甩左

冇期望過佢帶領大家
如果佢出來即刻去外國生活我都會夾錢俾佢 祝福佢

更正咗，唔好再推

如果佢要去外國
早就走左啦

加油啊梁天琦
我睇文字live都毛管涷

冇諗過係呃, 只想講, 唔夠要課再出聲!

你唔俾佢坐過監先想走?

其實係有可能加監
如果上訴理據同之前極相似，
個官可以唔計部份坐左既時間

另一個情況係刑期可以因為唔夠重而加長

其實就天琦個case,兩樣都應該唔會出現既

炒完又再炒

炒車喇

寧化飛灰

我都知 講係咁講 即係佢選擇點做我都支持
佢冇冇欠香港人 係香港人欠佢

冇可能再去前線, 行出街就畀黑警重點招呼啦, 如果再犯一次暴動罪必定重判

好冒險 天琦加油啊

唔好比人覺得梁天琦係今次運動嘅大台同領袖

我地係水 全部都係自發去做
梁天琦唔代表我地

加油啊天琦

#高等法院第7庭

〔更正更正更正〕
關於梁天琦上訴
係梁天琦只就刑期提出上訴
放棄就定罪提出上訴

出咗判書

各位手足唔好意思
From

支持天琦

我係護琦手
集氣

呢個channel都唔係第一次傳錯料.......

辯方把聲

我係護琦手

#高等法院第7庭
辯方 認為「共同目的」與不法行為混淆，不能確切帶出「共同目的」在暴動案的元素

p

天琦加油呀
香港人支持你

主佑天琦

佢同黃台仰傾過
一個留 一個走

集氣 要打嬴 等埋你 琦b

弱弱一問 天琦坐左幾耐？
如果成功最快幾時出翻黎？

加油啊

炒車

天琦加油琴晚發夢見到你

集氣

想佢快D岀黎唔係想佢幫手抗爭 而係佢值得擁有自由既生活

拉 炒晒車

喊咗

炒撚哂車啦

城大編委fc咗，呢個po似炒車喎。

香港人 反抗！

天琦加油

已炒車 勿推

Fake news 呀

5年前天琦比人笑on9, 5年後二百萬人一齊大叫「光復香港，時代革命」

天琦, 香港人覺醒了, 我地要齊上諂落

利申: 我係其中一個笑過佢嘅

推呀屌

加油啊
#我是護琦手

我都係

祝福聲多想你都聽到

拉呀

炒

唔推

推夠未

Fake

集氣
天琦b要打得甩出翻黎

fake news

blocked

關乎刑罰的上訴如果成功，刑期可獲縮減；但如上訴失敗，則上訴法庭可以提高刑罰，或下令上訴人的羈押時間不得計算在刑期之內。

唉. 唔想佢再坐耐D.

一定要今日就出黎呀

炒左車啦,唔好再推

天琦快d出黎呀

要打贏

拉佢落黎

感動

fake

推啊！

輸了...

光復香港 時代革命！

應該係想借呢次官司, 愈搞愈大仲好,可推動抗爭
天琦用呢果個方法落場參與

律師團隊 vs 紅底法官

我屌你老母啊

想問除左天琦 今日其他庭仲有咩人
有無個表 唔想dum底其他義士

推啊，集氣

希望成功

你屌我無用。你睇下文字直播個官點講...

法庭文字直播台
#高等法院第7庭
法官查詢認為辯方所講只是原則性討論
認為即使採用辯方的講法（造意與共同目的不同、樞紐或者集結方式）實際上對結果是沒有大影響的
與原審法官的判決沒有落差

黑警呢班恐怖份子維恐香港大亂先要送撚晒入獄

我係700萬護琦手

300萬人大型和平遊行呀!
唔帶gear, 淨係戴口罩!
終點集會!
完咗屋企張床要人!
有冇好日? 最好係公眾假期!

出來呀天琦！
天琦唔洗前線！！
士氣同國際戰線需要你！！

有冇得保釋？

炒左車啦

等你

Pushhhh

相信大把人幾年前都係笑佢ON9

邊撚個話佢呃錢？有冇source?

做咩頭先個個起曬身嘅？

其實岩
因為如果判左暴動罪成 其實刑期都難有大幅既刪減
頂多扣一年or半年

但呢單case個argument應該係彭官引導陪審團個度

我覺得 政府都有引導個官先

，

幾時有結果

好緊張

個官。。。

真心 走左點暴動，唔通有個人岩岩人群聚集個時上街，之後番左屋企，之後有暴動，你入佢數?

但咁應該又要排過期?

保釋都唔得

推爆佢呀

推推

希望佢贏，贏就成案例

又港島？

痴線啦，港島唔啱做

都有同感
佢其實係呢次運動其中一個精神領袖
響無大台既情況下
佢既精神一直支持住我地
而家中共根本就好想搵啲所謂既領袖黎祭旗
或者佢去德國會係一個較安全既選擇

上訴到中嬸啦
高院點會成功

香港人最多就係錢，1個鐘都籌夠啦

頂多比佢早放一年半年
唔會係依家比佢出黎

btw佢依家出黎實會比警犬搞屈番入去

一個咁有政治魅力既人出叔黎撥火，共狗就最撚驚

我諗有啲難打，反而似係個態度，打刑期即係代表認有罪，打控罪先係真反抗

有結果未

炒車，拉

好想聽天琦講 光復香港時代革命

同我請最好既律師 35萬唔夠眾籌多350萬

祝成功

即刻起晒雞皮！！！！
祝成功！！！！！

駱應淦已經係數一數二咁好

支持

睇文字直播，個官好想煮死佢

其實唔駛諗架喇
停黨鐵
未開波就tg
收放學
白色恐佈
濫捕

宜家係打18區遊擊

咁先似樣

杜浩成

呢個仆街釘官

又係呢條仆街...

嗰仆街法官

咁撚多藍官 屌

我都覺 仲以為係自己諗多左..
天琦

推。

屌杜浩成

屌真係眼濕濕
天琦加油！
光復香港
時代革命

光復香港
天琦我地等緊你

屌... 狗官

杜浩成（英語：Joseph To Ho-shing，1962年－）香港法律專業人士，1962年出生，2006年8月上任為東區裁判法院裁判官後，曾被揭發疏忽[1]。早年，杜浩成曾經當任香港法律援助署法律援助計劃律師。之後，杜浩成在香港私人執業。 在1994年，杜浩成加入前律政署。在1997年時，杜浩成任高級政府律師至2006年，改任裁判官。[2][3]他多次審理處理涉及社運人士案件，不少判決均引起爭議，有傳媒質疑苛待社運人士、處事不公。

- 陳瑞祺（喇沙）書院中學畢業
- 1989年 澳洲新南威爾斯大學 商業學士及法學學士
- 1989年 澳洲高等法院 及 新南威爾斯最高法院事務律師資格
- 1992年 英格蘭及威爾斯 事務律師
- 2000年 香港大律師資格

push!push

邊個律師幫天琦打？

加油天琦

杜浩成:( 應該都好難

裁判官杜浩成再被揭疏忽
01/02/2008

【 本 報 訊 】 於 《 成 報 》 欠 薪 案 中 被 公 眾 批 評 輕 判 後 主 動 提 出 覆 核 的 裁 判 官 杜 浩 成 ， 再 被 揭 發 在 審 訊 時 千 方 百 計 掩 飾 自 己 的 疏 忽 。 他 前 年 審 理 一 宗 管 有 攻 擊 性 武 器 案 件 時 ， 忘 記 不 可 判 認 罪 的 被 告 緩 刑 ， 在 發 現 錯 誤 後 ， 竟 要 重 審 案 件 ， 更 拒 絕 控 方 要 求 押 後 案 件 和 更 換 法 官 的 申 請 ， 即 日 進 行 無 傳 召 證 人 出 庭 作 供 的 「 書 面 審 訊 」 ， 最 終 判 被 告 罰 款 四 千 元 了 事 。 高 院 昨 指 杜 浩 成 當 日 的 做 法 令 人 覺 得 他 對 控 方 不 公 平 ， 裁 定 控 方 上 訴 得 直 ， 改 判 被 告 入 獄 三 日 。

案 情 指 ， 被 告 袁 國 強 前 年 四 月 廿 四 日 在 中 環 士 丹 頓 街 手 持 錘 仔 追 打 一 名 地 舖 東 主 ， 但 最 終 未 有 擊 中 事 主 。 案 件 於 前 年 九 月 廿 九 日 在 東 區 法 院 審 訊 時 ， 被 告 承 認 在 公 眾 地 方 管 有 攻 擊 性 武 器 罪 及 同 意 控 方 的 案 情 。 杜 浩 成 下 令 索 取 被 告 的 感 化 官 及 社 會 服 務 令 報 告 ， 准 被 告 擔 保 外 出 。 控 方 雖 即 時 指 出 該 罪 不 可 判 緩 刑 ， 但 杜 浩 成 仍 維 持 原 來 決 定 。

控 方 未 得 到 公 平 對 待
杜 浩 成 於 一 小 時 後 忽 召 回 控 辯 雙 方 ， 引 用 一 宗 案 例 ， 質 疑 控 方 檢 控 被 告 的 控 罪 有 問 題 ， 要 求 控 方 重 新 考 慮 ， 更 表 明 可 能 會 推 翻 被 告 的 定 罪 和 排 期 再 審 ， 並 將 案 件 押 至 當 日 下 午 。

控 方 在 下 午 開 庭 後 仍 未 能 說 服 杜 浩 成 ， 遂 要 求 押 後 案 件 以 安 排 證 人 出 庭 ， 又 擔 心 杜 浩 成 未 能 保 持 中 立 ， 故 要 求 更 換 主 審 法 官 。 杜 浩 成 不 但 拒 絕 控 方 申 請 ， 更 即 時 開 審 ， 在 沒 有 傳 召 證 人 的 情 況 下 只 憑 呈 堂 的 文 件 進 行 一 次 「 書 面 審 訊 」 ， 隨 之 指 控 方 表 面 證 據 不 成 立 最 終 將 控 罪 改 為 普 通 襲 擊 罪 ， 被 告 認 罪 和 被 罰 款 四 千 元 。

高 院 暫 委 法 官 彭 偉 昌 昨 指 出 ， 杜 浩 成 當 日 可 能 只 是 根 據 自 己 覺 得 正 確 的 方 法 處 事 ， 但 在 一 名 客 觀 的 旁 觀 者 看 來 卻 是 另 一 回 事 ， 杜 浩 成 一 時 忘 記 控 罪 的 法 定 刑 罰 ， 經 控 方 提 醒 後 ， 出 現 進 退 失 據 的 情 況 ， 堅 持 要 在 判 刑 前 索 取 報 告 ， 一 小 時 後 又 再 召 回 控 辯 雙 方 出 庭 ， 對 控 罪 提 出 無 根 據 的 質 疑 ， 連 同 他 在 午 後 重 新 開 庭 的 做 法 ， 令 人 覺 得 他 是 想 盡 辦 法 要 避 免 判 被 告 入 獄 ， 控 方 未 得 到 公 平 對 待 ， 也 不 會 心 服 ， 故 判 控 方 上 訴 得 直 ， 改 判 被 告 管 有 攻 擊 性 武 器 罪 成 和 監 禁 三 日 。

條撚樣幾時死 次次社運都搵佢判 判休班狗偷嘢又係佢 DLLM

親共到

勁野？

勁 不過藍到爆 個官

冇杜浩成，大家冷靜d

唉 玩撚完

休班警Uniqlo偷竊案：杜浩成法官稱兩次於Uniqlo盜竊的被告為出色的警員，判自簽1,000元，守行為12個月。ON9

有無陪審團

勁撚到癲

我諗都係要上訴到終審

運動到左小小樽頸位
好話唔好聽 天琦咩結果
都會成為好大既動力

我愛你天琦

瞓咗幾耐

打到終院都要打,要$我地比

Push and support

有排排

完

弱智 明明紀律部隊犯案就應該罪加一等

駱應鈞

其實本身係坐到幾時？

2021？

個官太藍

圖中係杜浩成?
反對修定逃犯條例草案運動案：杜官將13-15歲的學童判入屯門兒童及青少年院，被兒童權利委員會質疑決定會影響他們接受教育的機會及受父母照顧的權利。
就係呢個奶共仔搞到細蚊仔無學返成個月無得見父母

下次幾時？

定罪定刑期啊

唔樂觀

刑期

真 幾錢都比

阿蛇偷野唔洗你教

呢35萬係你應得既，想點洗都冇問題

召喚神獸招呼佢?

個法官有哂立場戴哂眼鏡入去
根本唔洗睇證供判詞都得
唉屌今次真係

唔好On9

巴打慎言

呢個官上次判雙學三子 緩刑變入獄

睇少啲支那劇啦

刑期要減幾多先會即場釋放???

唔該全世界落去接囚車走

法治已死 屌你老母藍官

知唔知打邊條

老實講睇文字直播唔太樂觀...

有哂既定立場
專打社運案件

有冇手足清楚?

而家好似坐咗就2年 減到3年扣3分1都應該冇得即放

其實如果講公道 我諗得返終審先比到
中共得返終院大法官味滲透到

有冇人知囚車喺邊

一定要打得甩

睇文字直播真係好唔樂觀

唔係話僅一罪罪成咩

睇顏色已經知結果

遲早到終院

陣詞都唔比人講 打鬼咩

而加點

法官中立？is a joke

屌都未講完就停 死仆街

天琦！

天佑

計埋紅日 生日個啲都無？

呢個官立場好明顯，等上終審啦。。。

仲有行為良好

幾時會有判詞？

我哋等你

今次個官又係駱大狀徒弟 天琦初審個資深大律師又係駱大狀徒弟

今次師傅自己出馬打

尋晚聽昇哥直播講審個幾個都係藍官黎

Fake news

回歸

咩回歸？

中午開座後押後擇日判決

即係今日無結果

天琦就係大台

陰謀論：會唔會特登放佢出嚟再推佢做大台，然後不斷分化直至打散呢場場運

可能律師揾到新法律觀點

未食飯既手足陣間可以去海富2樓食森井便當
仆街行過比佢塞左成袋便當係手叫我拎去派
一定要懲罰

咁都有嘅
嚴懲

真不愧是當代精神領袖！一

佢真係好撚型

要推推呢個啦屌

行動post! 全港大型office區lunchtime慶雙十, Stand with Taiwan!

gphone 都搵到自己定位，天琦都一定可以